## Теоретический вопрос
Обьясните своими словами, что такое AJAX и чем он полезен при разработке на Javascript. 

AJAX (аббревиатура от «Asynchronous Javascript And Xml») – технология обращения к серверу без 
перезагрузки страницы.
AJAX полезен для форм и кнопок, связанных с элементарными действиями: добавить в корзину, подписаться, и т.п.


https://stackoverflow.com/questions/40981040/using-a-fetch-inside-another-fetch-in-javascript

## Задание
Получить список фильмов серии `Звездные войны`, и вывести на экран список персонажей для каждого из них.

#### Технические требования:
- Отправить AJAX запрос по адресу `https://swapi.dev/api/films/` и получить список всех фильмов серии 
`Звездные войны`
- Для каждого фильма получить с сервера список персонажей, которые были показаны в данном фильме.
 Список персонажей можно получить из свойства `characters`.
- Как только с сервера будет получена информация о фильмах, сразу же вывести список всех фильмов на экран. 
Необходимо указать номер эпизода, название фильма, а также короткое содержание (поля `episode_id`, `title` и `opening_crawl`).
- Как только с сервера будет получена информация о персонажах какого-либо фильма, вывести эту информацию 
на экран под названием фильма.

#### Необязательное задание продвинутой сложности
 - Пока загружаются персонажи фильма, прокручивать под именем фильма анимацию загрузки. Анимацию можно использовать любую. Желательно найти вариант на чистом CSS без использования JavaScript.

## Примечание
Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.

#### Литература:
- [Использование Fetch на MDN](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/API/Fetch_API/Using_Fetch)
- [Fetch](https://learn.javascript.ru/fetch)
- [CSS анимация](https://html5book.ru/css3-animation/)
- [События DOM](https://learn.javascript.ru/introduction-browser-events)
